{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023072038456/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "밴딩 와이드 워크 팬츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのパンツはメーカーのサムスン物産ファッション部門で生産されました。 この製品は商品番号FW23 / 163821EP31を持っています。 このパンツはアウトポケットと膝のあごに二重ステッチが適用され、ワークウェアの感性を表現したデザインです。 ウエストにはバンディングがありますので、様々な体型にも楽に着用できます。 この製品の表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤の使用はお勧めせず、洗濯時に服を裏返して行い、ねじったりこすったりして洗濯すると、一部の脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗濯後は十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 軽く手洗いすることをお勧めし、機械洗濯による損失は保護されません。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかける場合は避けなければならず、金属部材は肌と摩擦しないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどこで生産されましたか？",
            "answer": "このパンツはメーカーのサムスン物産ファッション部門で生産されました。"
        },
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの商品番号はFW23 / 163821EP31です。"
        },
        {
            "question": "このパンツのデザインにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツはアウトポケットと膝のあごに二重ステッチが適用され、ワークウェアの感性を表現したデザインです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような体型にも着用できますか？",
            "answer": "このパンツはウエストにバンディングがありますので、様々な体型にも楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツは何パーセントの素材で製作されていますか？",
            "answer": "このパンツの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤の使用はお勧めせず、服を裏返して洗濯してください。また、ねじったりこすったりすると一部の脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。洗濯後は十分に洗剤が残らないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは手洗いで洗濯することをお勧めされていますか？",
            "answer": "はい、このパンツは軽く手洗いすることをお勧めしています。機械洗濯による損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "このパンツを暖房器具に近づけたり高温のアイロンをかけることはできますか？",
            "answer": "いいえ、このパンツを暖房器具に近づけたり高温のアイロンをかけることは避けてください。また、金属部材は肌と摩擦しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがあり、多少収縮することや摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 635
    }
}